［1Q題］雞鴨鵝一齊睇電視

再接再厲

播緊麥太教煮餸，邊隻唔睇走返入房？

雞，因為麥太煮緊紙包雞

真係咁易 ？

鵝，因為我翻入房訓先

我鐘意你既思路，但唔岩

象？

勿樂鷄

勿落雞
因為唔好落雞

象未出場

咪(麥)走雞

我欣賞你的賞試

雞

因為
我（鵝）最鍾意吃雞

豬

雞
雞咁腳走

鵝 同 鴨 都係鳥字部

蟻多嬲死象

鵝
因為雞同鴨講 鵝唔開心

暫時未有人答岩

鵝
鵝攞多支

鵝唔睇走番入房

鵝返房是不對的

鵝
因為雞同鴨講
鵝答唔到爹

lm

未有人答岩

鴨

一隻都冇

暫時未有近磅既答案

同食物有關

雞

因為麥落雞

鴨
因為不經田甲鳥

鴨
因為我來自德成
鵝來煮duck食

屌

我buy

鹽焗雞

雞鴨
因為齋燒鵝

雖然幾有趣，但唔係答案

鴨
因為教煮餸
即係未食得
未食duck

秒

鵝 因為要去唱歌

春天花花幼稚園首校歌頭一句
我(鵝)們是快樂的好兒童 我(鵝)們天天一起歌唱

雞
因為教緊整雞腿
雞退

雞 因為廣東人做雞有好多方法

咁鴨腿同鵝腿都得喎

比多個貼士，三個字

訓覺前開估

米酒雞

走地雞
走翻入房
無走地鵝或走地鴨掛

雞
因為鵝最鍾意食JER JER雞

真豬雞

屌你老母

憎豬雞

又幾好